蘋果擬於美國週二時間揭曉新款 iPad Pro，但僅為線上更新！

先前其實有部分消息透露，蘋果今年可能不會舉辦春季發表活動，而是選擇以線上更新方式公布新機，重點則將放在 4 月初預計啟用的全新總部 Apple Park。在稍早說法更指出蘋果準備在美國東岸時間凌晨三點至八點之間關閉線上商店，可能直接透過線上更新方式揭曉預計推出的新款 iPad Pro 系列機種。

若蘋果確實計畫以線上更新方式取代實體發表會活動，意味此次更新的 iPad Pro 系列新品僅在規格做升級，並未增加明顯變動項目，或是蘋果希望將上半年的宣傳重心放在全新總部 Apple Park 正式啟動。
按照 AppleInsider 網站 等消息透露，蘋果此次可能僅以網站更新形式公布新品，預計將會在美國東岸時間凌晨三點至八點之間更新線上商店內容，同時將在上午八點半左右向媒體提供新聞通稿素材，而新機將在未來幾天至幾週內開始對外供貨。

從先前市場傳聞來看，蘋果將揭曉新款 iPad Pro 系列機種，並且在現有 12.9 吋與 9.7 吋版本中新增 10.5 吋規格，希望藉此刺激更多平板裝置使用族群，而原本 12.9 吋版本將設定為更高階應用，9.7 吋版本則將設定為入門應用規格。此外，蘋果也可能推出新款 Apple Pencil，以及加入更多功能的 SmartCover 保護蓋配件。

其他新品部分，部分看法認為蘋果有可能加碼推出儲存容量提昇至 128GB 的 iPhone SE，並且將宣布推出採用 Intel Skylake 架構 Core i 系列處理器的新款 iMac 系列機種，但可能仍不會推出新款 Mac Pro。

Apple 柒夠未呀